懷舊jjj 覺唔覺以前tvb 出外地取景d劇都ok

yummy yummy

賭場風雲

天涯俠醫 等等

但近年好似越黎趣少咁
你地又覺得邊套好睇？

衝上雲宵算唔算？

近排已經多返
聽講人生馬戲團之後cut晒

十萬噸情緣

郵輪

算 d景係幾正